\chapter{Herramientas y técnicas}
\section{Técnicas}
\subsection{Scrum}
\subsection{Lenguajes de programación}
\subsubsection{Python}
\subsection{Herramientas de documentación}
\subsubsection{\LaTeX}
\subsection{Sistema de control de versiones}
\subsubsection{Bitbucket}
\section{Herramientas de desarrollo}
\subsection{PyCharm}
